女朋友訓係隔離但夢到ex, 代表d咩？

🚬

1

我識解夢 代表你掛住雲爺爺

代表你有女朋友

我雲世界第一
不敗神話

久唔久都會夢到，好癲...

咩事都帽

我都試過🚬

分手之後搵返個ex

代表帽野

夢遺

樓豬死tb

咪又係左手同右手, 慌你有女咩

眼睛張開身邊竟然是徐

我到依家都會夢到廿年前小學第一個暗戀對象
十五年前既舊同學
十年前曖昧過既人

可以代表咩姐

代表你睡眠質素好
成日發春夢

Ching

睇落似係你發親都係發春夢

你條女都係

試過夢到同一個三唔識七既女拍拖

我同你分左手好耐 放過我

莊周夢蝶
你根本無女朋友
你係夢到有女朋友訓係你隔離姐

成日夢到

2和b都有女

樓主條賓周幾cm?

同完樓主玩cam就分左手了

yeS

Ching 柒左了
樓主出名反雲狗

雖然阿迪達都幾好，但始終好掛住雲爺爺

最尾有冇散？

女友其實好好，但ex有其他既好

感覺好奇怪

暗戀過都夢到...

佢冇ex,我係佢初戀

有j過佢？

點先可以唔再夢到？

女都冇條就唔好上波台啦

認真po咪搞事啦

係咪掛住蓉兒

我仲同蓉兒拍緊拖

散咗 但都冇一齊翻🚬

現實冇見過

🚬🍻

=.=

安眠書店

冇
你控制唔到
但事實夢到又幾開心
因為現實好難再遇到

死心啦，ex多數是臭西來

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰